復仇者們去日本餐廳食飯會點乜先？

等睇被秒

鍋物

秒

一分鐘

復仇，因為復仇者聯盟

三文魚，因為日本人好尊重三文魚

War machine
鍋物先

咁點解DC英雄剩係飲凍飲？